張韶涵唱歌真係好掂，但佢今日個造型咩事.....

變左阿嬸差啲認唔出

好耐無聽過依個名
有冇圖?

屌，電視彈個名出嚟至認到係佢
TVB點解請到佢出嚟唱？

係咪live 播緊？
我見現場所有waiter 戴晒口罩
賓客一個都冇戴

冇，唱左兩首就落左台

係live

仲睇cctvb?

好靚女

酒樓播

岩岩影到幾張，Ching你確定....？

個造型出事姐，但個底睇得出仲係正，好過樣衰但識打扮

佢係大陸算係少眾派，其實唔多fans
佢嘅一生真係好坎坷，真好女仔，雖然上tvb都反唔落

咁又係，以前既女神聽到隱形的翅膀既live都幾滾動

歌嚟計真係幾好
不過以前live好唔夠氣

件衫同髮型唔知咩事

00年代佢係大陸好出名。我老豆話啲歌細路仔都識唱，係唔知10年打後好似冇乜noise 咁

親愛的那不是愛情好正

其實佢本身都唔靚,之前睇過佢無化妝樣好撚柒
不過唱歌好聽係真既

俾佢老竇老母唱衰左,好可惜

佢折墮到要上cctvb啲show
十幾年前都算半個天后泥, 低孫燕姿, 梁靜茹果啲半級左右
宜家搞到要上cctvb

樓主中國人仲睇tvb 拉

似屯門公園啲大媽

唉咁慘 我淆底d 幫佢埋單跚

直頭係天后啦個時